13. Küllaõidsi poisi om, kui nemma moisa mõtsa liggidal eidsin olnu, kos moisa pu ülles raotu om, neid puid eidsi tulle tarbis üts hä jaggo, arwata paar süld ärra pallutanu. Eidsi waht Hauka Hans, kes se tarbis ette olli kutsutu, tunnist, et temma kül üttel ööl om nännu,  et moisapuid tulle weerde olli todu, agga temma ei teedwat üttelda, kes neid om tonu, selleperrast et temma weel ilda eidsi mannu om tulnu. Se wasta ollewat teine eidsi waht Jaan Troon kül to kord aigsast sääl olnu ja wahhest teedwat üttelda, kes neid puid om tonu.
Mõistetu: teist kord ka weel Jaan Troon ette kutsu.
